日本2021年最美女大生出爐！20歲東大妹：想進演藝圈

日本每年都會舉辦各式各樣的校園選美比賽，今年當然也不例外，對此，專門替各大學選出校園美女的活動「Miss of Miss CAMPUS QUEEN CONTEST」，今年的結果已經出爐，由東京大學的校花神谷明采（かみや あさ）拿下冠軍，不僅獲得100萬元日幣的獎金，更拿到出演電視廣告的機會。

▲20歲的神谷明采，成為2021年日本最美大學校花。（圖／翻攝自missofmiss官網）

據《日本雅虎》報導，「Miss of Miss CAMPUS QUEEN CONTEST 2021」今日在東京都舉行頒獎典禮，由東京大學教養學部文科2類1年級生神谷明采拿下冠軍，成為今年2021年最美大學校花。

對此，神谷明采開心表示，很感謝大家的支持，雖然對於未來還沒有具體的目標，但他很希望能挑戰各種新鮮事物，包括娛樂圈，願能把歡樂帶給大家。

成功奪下今年最美校花的神谷明采，將可以獲得主辦單位提供的100萬日元獎金（大約26萬元新台幣）以及出演電視廣告的機會，神谷明采也透露，會用這筆獎金和家人一同到京都旅行。

現年20歲、身高161公分的神谷明采，也透露出她的理想對象，對方一定是一位非常具有愛心、善良、和同理心的男生。

▲神谷明采曾被台灣網友形容是，打贏台大小馮、氣質神似石原聰美的女孩。（圖／翻攝自missofmiss官網）

此外，這次選美比賽的亞軍則有兩位，分別是東京都學習院大學文學部３年級生小川奏、以及兵庫縣關西學院大學經濟學部2年級的山本瑠香，而且山本曾經還是人氣女團AKB48的成員，夢想是成為女主播。

據了解，「Miss of Miss CAMPUS QUEEN CONTEST」今年已經是第18屆，曾誕生過不少優秀正妹，特別的是，因疫情影響，今年的頒獎典禮是再沒有觀眾的情況下舉行，同時也是首次透過網路直播放送整個過程。

▲亞軍山本瑠香（左）、小川奏（右）。（圖／翻攝自missofmiss官網）

有啲似里原里美

石原里美

拍av啦

第一大幅拋離第二第三喎

使唔使呀...

3差一個班

阿小川奏係咪求其搵嚟鄧腳?

印象中年年都伏

好想進出佢個閪千萬次..

今年OK掛

又幾靚

呢個好ok,
我諗緊係咪記錯另一個選舉

似牙clean mix fyy

幾靚
好過啲飛機文又千年一遇萬年一遇嘅美女

161cm 抱住嚟屌

btw 去拍av啦

進演藝圈好過進av圈

反正都冇得屌
梗係拍av j撚死佢

鈴木光 正好多

一撈唔掂自然要下海

東大王
又靚又聰明

好靚

有3成似

冠軍好靚

普通料姐

靚女一律建議儘早下海

咁好多女都要下海

是

癲完未

做咩po我女朋友

你都係色狗嚟 扮咩大義凜然

出名伏果個應該係環球小姐代表

睇完ig 有啲相睇落有啲言過其實

“her nose is too big”

伏嗰個好似係最可愛高中生選舉

佢著衫唔好睇

終於有次校花係正常

無可能la

成個泡菜妹咁

同一個人！？

同一個人
唔撚係啊

亞軍有啲似mina

堅靚

睇完ig啲相好似第二靚啲

每個女人都有個價

食屎啦你

做咩啫你...

無嘢了睇完第二ig啲相個嘴好似怪怪地

下海機會0%

人要抱有希望只要片商肯出大手筆啲就得

呢期繼續興角字面大口？

今次有料喎

ig d相麻麻地

你個名 巴打識d野

快撚d強姦我呀

山本瑠香

想交配

真係有啲似石原

條女IG啲相一時靚一時唔靚
不過比起以前幾年個啲 呢個真係算最有星味

#1第3張相左邊有dd似港女
不過係臭串閪面果type

點解要咁做

第一個樣有啲成熟
可能打扮問題，搞到望落似3字頭
第二第三差啲以為係同一個人

偽術feel

好似fyy+石原

你以為東亞人生出嚟就眼大鼻高嫁咩，全部靠化妝架

呢幾個都靚

得罪燈光師wo

冠軍真係好靚 大美人 有90s一線女星嗰種艷光

露咁多 唔話佢臭雞都唔得

我屌呀

Ig 其他相都一般 係樓主嗰兩張太驚艷
其他相睇落額頭好闊 額角禿禿地
有瀏海遮下可能靚啲

落左妝再講

最後幾集

有幾多個係處

80/100, 未算極品, 入到行既

神谷小姐校內選嗰陣爆咗東大營運黑幕出來，又靚又勇支持佢

想睇冠軍多啲相

冠軍真心靚

睇好小川多啲

新一代美女樣

第二第三好似果啲akb 48是但 一個咁

成個氣質真係差幾班

個下巴尖到插死人

同iu 比仲差啲

季軍正好多

佢唔拍你邊有得睇

冇人覺得似ali?

40既iu應該重可以屌打佢

馮盈盈、孫慧雪

一定得
而家佢對手得上白石萌音個d

同埋土屋太鳳個d

睇ig有啲落差 好似有啲大陸味
但係post入面第一二張真係影得好靚

第二個個feel有啲似港女

冠軍氣質有啲似Tomoko Saeki

㗎妹黎講係咪唔算矮

161唔算矮, 抱乜鬼

第三個下巴乜事
成枝錐咁

米六你都抱唔起

不能同意更多

米8我都抱得起

如果真係日本所有大學既女都選, 應該唔止呢個level

見到有fans好撚感動
過埋呢幾集好可能以後都見唔到

Ali靚啲

個光又頂光又硬 輪廓太出 額頭太令立立 影相嗰個玩鳩佢

有啲似台灣youtuber啲女

好撚靚女 成個石原咁

著衫好睇過唔著衫

有專業攝影過啲相 第二應該有得fight

好似達哥

無資格對波細

捉佢同石原過嚟一齊3P

東大畢業搵份工返好過進AV圈啦

入咗條女IG 睇，佢塊面冇硬照咁長，同埋有張近鏡見到佢塊面原來有三粒墨

第二三似AV

係靚女洗撚選，十幾歲都可以入到個圈

東大 樣靚 人生贏家

26碎下海太老

樓主pin this

咪咁挑剔啦sana 26碎仲很正的

正喎